[尋根]想知因航點樣得罪東方？

玩咗有冇十年？

有冇人知

仲有消防

原來係得罪東方膠層

會唔會咁小事都玩幾年？怨婦feel極重

仲有咩人睇東方？

如果無蘋果，東方會唔會仲係銷量第一？

Cut撚左廣告啩

唔小學雞就唔係白fgjbfsaryh*##^?~dgvs

尋找恩怨的故事

今...集... 我帶大家睇吓，
一個生活喺東方怨婦故事.....